想問下有冇啲揸車嘅工係請得一兩年駕駛經驗嘅人？

份份都要幾年工作經驗

得1,2牌

推

一兩年駕駛經驗嘅人俾你你請唔請 會驚出意外嫁嘛